有冇人都喺好怕事同細膽

例如上網買嘢疑似係假貨都唔會問，怕俾人鬧返轉頭，好想自己大膽啲